[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～又係我1001?（18）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

昏迷——受到攻擊後方可解除
係唔會解除架要我講幾撚多次

lm

EX 911 2168

留精

昏迷攻擊打昏迷狀態先係

嘩屌,真係一場50

lily食玻璃

…

120場

做隊長開EX應該一場有7-80

試左高級未

未,有人開EX緊係打EX先

如果抽唔到角但抽到水個條龍 洗唔洗重刷

留名

抽下火
下期好似係風

EX4969899

再次搜尋 無限loop

薯仔ser

EX 430 8436

高級 刷5場 144－8670

點刷6000

課

唔刷啦,頂多刷到1600拎第2粒

火鳥加水槍，正

你目標係6000?

點解我打高級 一埸得3金....

盡力啦
不過唔課就解唔到既任應該會比人插

高級 584-4702
禁水槍+火鳥 識打先入

火鳥都唔比人入...

高級要火鳥做咩

EX AI 點都死2隻...

係水槍配火鳥...

係啵
高級..
BTW 火鳥安全D

新手想玩仲刷緊首抽
刷10次最好都係得1條5星龍
仲刷唔刷好

27lv 係咪應該打咗主線先唔刷活動住？

ex 541-1648

EX 847 5801

佢應該講緊上面張圖

買啦屌 又要刷又要呻

高級有幾多金章 開緊場排隊有排等

好多EX
好開心

高級討伐4134673

63個金章

原來係隨機,第2場得29個

打完但卡住咗冇出返去，屌佢老味

36個 房主多好多

51

高級冇人打

20

開街場算,點都要清體,就爆

房主開ex71個金

屌 必中5星中尊

佢個隨機數量都真係幾ON9,20-60個之間

47

好似見到個4千幾既戰力

EX 879 8693

可能人地一隻角４千

ex144 9339

Ex係隨機出 咁每次打完都要去睇下有無出？

4粒綠燈...

咩都抽晒都追唔到條水龍

高級7 有多過咩

我出左2條4星

有時0

第三次開啦你
未贏？

我條+15%血+15%攻個條 突滿左

EX 用隨機組隊 會唔會扣 如果唔扣易啲搵街場

EX 8491408

如果買ac應該買咩組合起手

高級刷到有ex 382-0498

岩岩有10
未up前兩2個
叫多左既

開場斷一個

邊個1開波就斷線

高級17,都ok啦

我屌 非洲線唔好入唔該

-3

EX~638-7942

高級
610-8691

EX 402 5018

屌你老任 咁撚少毛點打啊

50石禁落去

60fps

呢舊有咩用

遲啲會唔會個個都打EX 無人用毛打高級

863-0015
高級

交換所

EX 極快推post

10粒換1黑鋼

屌 邊撚個唔打尾呀

下個活動

EX 528 7062

唔識打咪撚打啦

咁耐都未過到?入黎玩下先

首抽同新手禮包張5星券中同一隻角色

佢地都唔撚打尾on99

你房號都打唔岩

3148690

792-7508 ex求carry

上上次更新完覺得順左好多

第四次
我打街場都贏左3次

新水龍真係好勁
想要

大家見到角叫KK嘅可以唔洗打

用莉莉果2個唔打尾,我自己一個打咩

EX 422 4780
次次都要打6次以上

所以你見我開親場都一定加密
寧願等耐啲好過比cdrom亂黎

冇毛入唔到

G持

收到

8千就咪入啦屌,仲要無5星水龍

高級就唔打密了
762-5418

加密啦屌你老母係唔係想贏架

有冇咩設定要校?

入個8千,用條3星龍,打毛咩

高級289-8646
街場

唔加密放CODE
會有CDROM

打EX見到啲唔係新水龍已經想解場 最少都要被30%個條4*龍呀

如果唔係番緊工都想carry下你地

啱

低戰力有個識打既都幾有印象
叫大師

EX 548 0794

冇CD ROM跟本唔會輸

冇羽幫

係我 但入其他巴打場比人no

好多尤帝爾, 唔知邊個打邊個

4442854 高級長開

我頭先都開左場EX 我得8k都一次過
不過都理解d人點解係咁NG 一堆戇鳩打高級都可以死

又要貼番琴日巴哈篇文

我街場ex全9000樓下都贏
睇你識唔識打最重要

好易唔夠傷

高級
935-3382 識打先入

全9000以下有d睇運 有時佢開場就bang埋一邊唔露尾跟住放火山已經可以放棄先

全部較最低就得

寶寶叫咩名

入左

啲尤帝爾可唔可以改個名

-2

岩岩一場ex淨係房主死一隻 好可惜

不過我一早3冠左喇

巴打你自己自求多福啦

348 7410高級

火女巴

-1

戰力唔太關事 太多人用非水屬角黎扮高戰力

同埋條有利維坦＋40%攻/4星龍＋30%攻都易打好多

開街場啦
呢到識打都冇體

一加密佢就入唔到 睇黎係cd rom

岩岩呢場,有個7千戰,都打得嬴EX,人地40LV5星龍+水槍

係未叫大師

係

嬲嬲豬都回唔到post

重點打,打完有50秒剩

IN利維坦 WE TRUST

EX-785-4451

可以睇下點打

7千照上

入去學嘢啦

我黎 識打+水太刀有輸出 好易過 打左5場ex暫時都未輸過

EX 028 4452

6546426高

我打左幾十場
輸既通常都係唔閃技/唔打尾既莉莉,俾你2萬戰都無用

仲未打到 我打完了

Ex 6938516

我得水太刀同4星龍咪又係咁打
拎隻木法入去加d戰力同減下防 都冇咩輸過

屌 10秒

點解可以個post 周地EX

有3毛了

有冇人打光帝

隻撚屌好靚放技死晒d ai

等你開

最尾啲火山驚撚死我

高級 988 4899 cdrom come

高級 909 4350 尾右左

有66個章

想打但得送個隻闇4星

有冇人打

高級 528-8345

我應唔應該換走隻水刀換光奶入場

冇人嘅

升左LV 清一清體力先

0死EX 高手入最多帶1AI 最好唔帶

唔應該

55個金

我一入就嬴

Ex 260 7026

過到了

一場高級出ex

之前低機率都on9

841-4950高級3分場

我副deck唔夠輸出 已經放棄左0死ex

如果我唔清EX狂打高級,佢係咁出EX,我係有幾場EX定都係得一場

1

一

一場,我都有一場係度,但想打完D毛先

Ex
422/9854

ex
761 5808
唔限戰力不過唔該識打先好入

唔夠輸出

屌 邊撚個ON9 2P

高級
239-1097

0死 only1AI 高手入

啱啱場EX用隻1600戰水短換左隻3000戰火短
水短居然留到最後 第一次冇死人過關

認真想問 何謂識打

卡哂牆隻龍

2P想點呀

成個活動正常哂

等陣我都試下先

2P好似空裝

高級 777 9457 連刷3場

活動卡都唔撚帶仲要得1800戰就走啦DLLM

打尾先，要打火山，開技幫AI避黃圈

打尾 打手 打火山
避黃招

再開，打到明限戰啦

959 9150 求唔到ex

點解冇得black list

得一個巴打過萬 2個人2隻水加混色都係一次過

733 9267 更正

輕鬆 未輸過

仲開唔開

識打就得
不過我仲只係得大師巴

0死 主力2500up only 1 Ai ON9仔唔好入 高手入PLZ

記

開場未

高級 057 9604
是但都得

ex257 5554

EX 804 7529 -3

高手呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

發現唔撚要火女

利申唔係高手, 輸左屌細力d

斷左尾之後其實你地打唔打手
我都係隨緣打 感覺哂時間行路不如斬多幾刀 但係爆手又有硬直好難取捨

改完變左一街ex冇人打

打得好快

137 303x
cdrom自己撞

呢場咁快

都唔洗高手 正常人就得

咁啱轉到過黎就打.

那有體 你老毛

真係一地都係ex黎

0死打ex輸出係個問題

點睇尊呢隻嘢？
冇咩人講
點解要中呢隻而唔係光屬/暗弓

廢j 有冇ex 痴

今次真係仆街了 越改越衰

可唔可以轉做體力都可以入人場啊屌

見野就斬 開技無敵過黃技 不停輸出 除左火山全程係龍身狂斬

水

ex 257 5554 唔好太過份就得

好多EX
一日打500金不是夢

改到10分鐘1條 上限10咪冇人屌

咁邊個做棄子

1個鐘1條
諗出嚟都覺得ON9

要咁岩預到先得,應該係王目標咁岩係佢,佢斷左無左目標就呆左

咩意思

場主自已死先

sor 控唔到隻on9AI

btw睇落唔夠時間

其實識收招留招閃黃技
係可以全4人不死
試過幾次自己冇人死

突然間冇場

呢場條龍好唔乖

其實係咪開場打手先好D,等佢撞完先斬尾

唔爆手浪費我三條毛呀屌

佢OD轉撚死你

我係追尾，然後佢撞我就放技

做咩唔帶ai, 你搞到我好大壓力

高級秒比人入

咁耐都未爆到尾 已經輸左9成啦

高級 連刷3場 484 4754
高級場無人打既而家

打一場高級就出一場EX

無毛了,仲要好耐先升LV

EX 4021657

岩岩無人開
而家一黎就2場

說好鳥的10秒爆房,一條友都冇

道具都用晒？

好彩佢章送啲毛冇食哂

好想課金 但點計都係最抵係198蚊個package
但如果抽中左本身有既5星角 有33%會中
應該會搞到唔想玩

神呀

個個走晒去打ex

我果張重覆左

EX關0死

買返黎唔抽囉
用d石買體力包

怕咩.

依家D EX多到嘔打唔曬

根本1個都打到
多謝巴打友情幫助

其實唔差 大力過火女
但佢冇火女咁靈活 硬直多d

有無人carry水龍超？4724489

唔帶AI因為AI用莉莉=on9

冇人

媽呀，我得左啦

say my name

毒撚無人理

根本ex超易出
所以高級場都有人打
打完就有ex免體打

EX愈打愈順手

遠攻ai好易食火山

入人場都有?

入人場唔係呢
高級要毛
ex 又要毛

每幾場出一次

啲人左右腳都唔識分

係 但我得2隻遠攻 同一隻30環都沒既水屬
0死真係踢走哂佢地好過

我有時都搞錯

係咪同白貓一樣？

是但啦

高級
052-5419

好玩過白貓

佢寫係打完高級出
冇話開房

會唔會之前極低機率
我地又唔用毛打先以為冇

仲有10日 每日至少600金章先得

是但啦
又唔會集中打爆1隻先

6000 究竟打唔打到

話說爆部位係咪可以Cut 火山

請各位巴打做一個負責任嘅男人
唔好亂入人地個EX場

973 4589 ex

我剩係用毛打, 未出過

我唔敢話好玩過白貓
有d人係鐘意無雙放技壓制個種無敵感
但我自己係鐘意依種唔係尻放技就打到既遊戲

兩個人仔?

咁即刻試試

輸出唔夠

NEET 隊野太低攻了...

唔係自己開先有咩

金章

咁先係驚

要開場打先有

有冇ex 3冠隊

Ex 392 4176

會唔會過多幾日呢到有人組EX 1 分鐘隊

EX?

咁點會有人打高級
有毛都入ex啦周街都ex 場

屌你老母4隻4000就咪入啦
仲要莉莉
NG又唔走

輪回任務啦

高級討伐-1
8299456

莉莉無人要 ?

我仲點樣刷個ex出黎啊

2隻4000
點要

唔改毛上限同cd 一直比人屌 一場3毛 打2次就無 同體力比例都唔岩既

無隻高LV 既水屬5星可以做AI

臭G

廢JJ想打hard清體有冇人carry
091-3691

咁真係食屎wo
1隻莉莉4000另計

打左陣就多左300個金章

好難唔過6000

巴打

我想問EX 時有時冇，係咪隨機？

爆石打

6場ex 3場高級

本身鐘意個CV
但依隻野把聲真係尖到想車佢一巴掌

高級
974-8157
禁6000戰以下

就係有隻爆左先，都仲係咁打斷肢

聽左10秒把聲即刻mute左隻game

升lv加每日體力
仲有免費ex

我日日都會餵佢食玻璃

屌你老母打到一半電話入

EXEXEXEXEX
先尾後手

巴打不如升水太刀
高輸出好多

172 1620 ex

個個係到迫害莉莉

大家唔洗擔心莉莉
我會用口幫佢拎番

8135404 高級狂刷

佢食完玻璃幫你含?

太多EX場
搞到無人入

餵埋你食玻璃

0859077

玻璃都食

講真,莉莉真係唔岩打呢條龍
但依家排擠莉莉既
到時活動完返去打龍遺同帝國你地又跪係度求

我保護兒童
no含

ex除左時間少左 條龍一開波就識放高級半血以下嘅招以外同高級有咩分別

連EX場都要排隊

怕什麼 我地有火短

斷線
再嚟過

快左入OD

開場已經要排隊
依家連係連登開EX都要排隊

落井下石

我好多毛

-1 -1-1-1-1-1-1-1-1-1

唔係高戰力

用新水短定用淫賤教官好

幾多戰先好試EX?

EX 2180242

水2600+

其實玩家用沒問題
但素材拓荒期未完 仲要新角
鬼有料升佢
做ai食火山仆街死算啦

HHHH又斷...

點解唔岩? 我覺得好岩wor..
爆完尾可以 唔洗追係咁輸出, 隻龍D招熟哂. 又易避keep住無傷 大大力

廢JJ高級求carry
349-3494

855 3218
高級 是但都得

我2500

差一秒就比火山炸死

高級 連刷4場 280 6242

終於1000金...

點斬尾
出面打獲獲都係我用水短斬
其他根本追唔切條尾

855 3218
高級 不限戰

17+53個金章

爆左毛 有冇巴打開EX

你都走埋

4星水槍表示easy

－1

942 2793 ex

高級 377-1819

冇

ex 0死場
1031471

7172078

新手終於刷到隻佩勒
想問戰貨重置係咩意思

EX 306-8043求CARRY

莉莉打條龍本體好勁,可惜追唔到條尾
一開波爆唔切尾真係RE得

洗唔洗咁快滿左...

EX 0死場
433-3844

活動比你抽4次火龍

抽到紅龍之後可以重置個獎池
total可以抽5條 之後就無限池

慘

食自轉就唔撚洗打

唔得...
你不如升左太刀先再打

寶寶 我24xxlily 打唔打到ex?

4條..一條係銀章送

6449342 ex

EX 669 1983

486 8191 高級

6321295

EX0死場

首抽有莉莉 可以開波未

高級 4528181

打到

不過唔好入我果場

你睇上面討論
莉莉已經俾人嫌棄

終於500金
差1100就可以收工

EX 0死場
319-9261

好慘, 我都首抽莉莉, 而家要諗下刷唔刷另一個了

講真,打帝國果D莉莉勁好多,範圍冰好勁
係打條龍就真係......

Sor 唔知做乜一開場 就dede地lay.. 明明爆左尾 格一陣先出字

打多兩野斷埋

6000呀巴打

呢條友好型

大家唔要我幫大家搞掂佢

0 死真係east
每人放一隻
爆尾加一隻手有人斷左
最後都仲有30秒完場

好想打高級 有無人帶 識打

YES

咁樣都冇2500戰
但係我一刀超過350

高級
318-1815
-3

真

我D普得閒fing下, D星沙都唔知幾時會用到

945-6440

你把武器唔夠

高級求carry
092-8872

下個event

太刀攻速慢
講dph 冇意思

唔緊要 照0死過咗

我咁裝大力過4星2突

EX 0死係咪就係拎15石 定係有其他野

318-1815

高級869 7297

又抽左兩抽落海
屌你老母CY比隻新水我得唔得

頭先先發現太刀普攻第4下後退
有光嗰陣先撳多下
會勁啲

結論:全部5星垃撚圾

每日打多600金就有6000了

高級1225313

入左喇

高級 0518869

真？

0518569

一閃 根本mon亨黎

Ex 1409903

已過,THANK
多謝另外3位巴打幫拖

屌...
打一場高就出一場EX
玩撚.?

... ?

高級0死 3156750

係，佢後退嗰下把太才會有一下光
夾到時間佢向前斬都會有個劍氣圈

9790800

有100幾體未消..

EX 0死場
938-2039

但唔知有冇分別

THX 巴打

EX 9790800

聽日先有水珠打, 但打水珠要有風

但係有火女都唔會用佢啦

但係撳中時間個前衝距離一定長咗

高級600-1098

D人係咁講, 我信GA

抽賤貨抽咪得囉

我就要尊 超大力一技
高手向

聽日得中級 是但auto啦

高級
318-1815
-2

冇記錯應該係6500戰嗰關
只要唔好帶火屬去打街場就得，好易過

今晚點搵你巴打你水屬用貞德不如用隻3/4星龍好過啦

你都係JOHN其他場會快D

高級隨便死
758-6901

到下個活動打風就唔係咁講
2隻要上晒場

出到EX預埋我

7621802ex

尊好撚高攻

其中一隻ai

首先要有人入嚟一齊趴

EX 0死場
974-6544

巴打們咪再用貞德ok?

一陣我想清下體,你到時入黎得唔得

聽日得中級

EX 9110310...

EX8676748

去到咁多ex場 邊個會晒毛去join 高級

me出左

街場..

新手唔係應該打中級?

一齊清下體

有無人帶我打ex 091 8037

EX 8676748

清下體

一齊清體毛

好快玩爛 係時候solo高級

-0

清體到出ex>清毛打ex>打自己ex>再清體到出ex
無限loop

高級0人求幫..利申垃圾830 9086

巴打貞德換氣水屬龍啦

斷左個

7525343 ex

高級都唔夠時間打

台主有EX鳥係咪打

459-8016高級討伐

無人打高級撚有EX咩
街場10場有9場都TROLL到ON9

ex 9108803

打

一開始打少個 實唔夠

高級365-4255

1670799 ex

EX趴趴團

唔係斷左個岩岩應該都夠時間打..

好多5千戰入黎
唔知夠唔夠時間

有人carry過左 me死左

7000戰打EX 太難了..
請提升到8~9K再入場OK?

3795783

Ex 1829659

8600 3水一火不死鳥都俾人ng

點解lili唔岩打活動龍，輸出又高又唔會中技死

3556017 唔好打到一半就死OK？

打咩

高級應該打少2個都過到,依家覺得太易打了

屌 唔知做乜得返3g, sor

佢P1 夠輸出..

Ex關點先會出 高級要三星？

好on9，帶3隻ai就4隻都唔死，solo就成日唔小心

好多on9睇戰力做人
我見萬幾點果啲仆街成日又火又暗
我要兩隻7000分全水都唔要火啦

ex
797 8202

幫打

3637284....
EX...

多謝巴打

開高級房嗰個打完之後隨機出ex

冇房喎ching

屌你老母新手包

睇AI冇意思

大師..一係你掛一隻...

ex 121 6003

我全水打ex 0死，你話呢

見到全部 complete真係身心舒暢

開得波未

大C

要0死 三冠？

我先係大師

上級龍

係咪要清體打hard

高級
044-3156

未有毛打無死

你要帶新手打高級

044-3156

等一陣無人入嘅話開比街場

890-2759
高級討伐

有個巴打game名都係大師

知啊 高手黎

入左我場隊友唔準備無計...

好亂

問過蠢問題。果個10連抽 係咪唔會出5星架？
次次儲夠1500抽都無好野嘅 屌。

反而一次一次抽好似仲易小小

-2帶帶新手

屌,打完呢坋升RANK

比人ng緊

玩左三日過萬了

其實我都係想講 識控既ai唔係渣

都唔知點答你好
你番去非洲啦

強開會唔會得3個.

好慘

開口中

照殺

會

跟我返非洲啦

啲資源放晒落隻風法 風系又唔出得 谷得咁低戰

177 3690 ex

幫打

水太刀都唔升？

投資涉及風險

屌so9sad
升到隻水 銀補三環先抽到隻銅水補
銅有雙回血 銀就加甲

比大師一條生路啦...
佢單角都過2.3 K...

有升呀 上到3環 2300戰 但都被人ng

玩下老貓先

CLS 開街場EX10場都贏到7,8場 係呢度開反而成日輸

之前得佢一隻5星 放晒落佢度 無計

差少少

而家係咪就算有lily都照升水刀先?

加左密?

有EX趴地房
063-5633

DPS唔夠啦 本身見3P用貞德都知咩事

各位ching係點樣練戰力
今日辛辛苦苦先上到5000
無人滲我玩高級場

罪哥,有EX場呀

主力2500咩都夠

我打埋場ex開高 比少少時間我

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

佢水屬都無 差D唔夠時間打

點刷戰? D料又少, 唔夠強化D裝/龍/人

461-2520 幫手做任

未贏過ex唔識打

一開波就斷線

課金

Ching你地用咩模擬器玩
我用手機玩部野好熱

3個鐘先回一場EX真係打撚

406-3519

全部都有升緊但跌既素材好少

好唔友善

養生

013 1556 ex

開多次ACCOUNT肝多隻!

課啦 lolicon

EX
614-0082

但要重裝先轉到ac

一個新帳至少肝兩日

想問下4星同3星奶黎講 除左火奶之外忡有邊隻值得升？3星光個隻？

高級 484 9739
不限戰

熊貓黎

一開場就斷果D人係咩心態?

未清曲奇, 無人入黎, 依家變左-3

有冇推薦

高級街場開一場要等成5分鐘先有人入

又唔見我斷
個ser算係咁啦

彈GAME

Again

入左我場先, -1

高級
238-0707

HS仔

抽左半日都抽唔到 1角1龍
諗住留返百幾買AC錢去課金好過

高級求高手們
091-3831

666-1771 高級求carry

高級宜家真係要開街場先得,呢度太少人入
高級
701-8344

幾百買個齊屬角+龍好過啦

7354234 有冇人carry ex

高級 794-4561

當全部人都打緊EX時

低分狗入黎玩下高級啦, 我要刷ex
032 5872

其實唔打高級係極傻仔既事, 因為開ex場係唔需要體力

唔夠力

課左啦 玩撚完

腦細 今時唔同往日啦 肯用毛入場打高級既低戰力玩家好缺市 你就真係開場狗啦

佢又無統計傷害輸出果啲 都知係未自己都唔得

叫lily冇人一個是無辜的

我已經係開全pub等都等左差唔多5分鐘, 好撚想死

連戰會比人ng

過多幾日應該無人打EX

唔要火女都入埋黎

我諗緊佢會唔會過幾日開"極"

EX趴地房
395-5420

水龍超 183-6940

好似睇pokemon大師直播打機, 開心過自己打....

有人可以一分鐘EX先

why

垃圾驚

根本打高級先係王道

6毛打三場 出一次就賺到笑

ps假設入房會出ex

EX 403-1184

不如俾多啲野黎抽下啦。。。抽完龍個池得返垃圾

唉高級7K開一次睇下點先../...街場好伏啊

Sor 卡牆食哂招一野爆死3隻

死晒

好鬼懶唔想升
睇人打機當自己打左

DLLM Fantasy Life Online下星期好UPDATE討伐我打下啦吓!
我好悶呀而家!!!!!

屌你老母老任

輸出好似差好多

發生咩事
自轉會飄移嘅

有無高手打高級
605-8985

應該聽日就夠1600
諗緊打唔打上3千
定準備升定隊野等下個活動好

好似好早死左個

lolicon

新手第一次打EX有冇人CARRY?
258-3393
利申: 得8000戰

我 卡位爆死左

小心fake到CDrom

ex 037 7510 要正常人 低戰冇所謂

好撚慘
差唔多100抽保底啦 唔驚啦

哈屌

火女都唔幫你

係我
頭先佢自轉飄移食COMBO死晒

冇石了

試過幾次3.5%

EX 0死場 703-9982

依家用毛用都到EX?唔使場主?

EX
988-2761

正仆街

EX 892 2778

緊住佢開技就得 8000連不死都打到

5000又低得幾離譜

而家EX都冇人入

又係你話低都ok

dllm中bug要打多次 高級岀一隻過不死
8624449

ps假設入房會出ex

我要角色啊 龍同卡會否太多

仆街大C被fake了

5097297

打得辛苦左好多

點會係我比人fake, 我話緊佢正仆街

開高級唔會有人入 好灰

75個章

我開俾你入

我話上面個仆街mon大C

EX 436 4634

識玩

高級398-5561

臨尾連衝

高級931-5745一齊入嚟堆屍

我以為今次更新改左

出現了

講左ps 如果冇冇分析能力都吹佢唔脹

不管你信不信反正我信了

DLLM 街場7000咪撚入黎TROLL 啦.

睇下, 又有ex-hentai

頭先第2轉EX你唔入黎嘅

想屌000

我改名叫返gel頭 咁唔會撈亂

高級討伐398-5561

EX 476-0625

睇分把鬼咩, 睇下人地咩角好過啦, 2500分主力都夠打ex啦傻豬

下次應該會改返人人紅袋同有份打就出EX

啲體有排先清到 排一場高級太耐

mon少陣post就無咗入咗pkmon大師嗰個

珍
砌EX技谷隻主力緊要D

打打下又唔小心升左level, 跟住又要清多次

如果唔係真係下年都打唔到一場高級

DLLM 5000 你入高級 把撚啊?

呀鬼你真係唔識架喎

諗多左

Ex 1266936

睇完打埋TIM啦
佢30秒就死撚左啊

街場EX興打一個火山咋 ?
次次打完一個都係得我去打另一個

人地仆街mon大C都帶住5000戰巴打打高級

有時好睇個火山係咩位
可能佢地3個打左近佢地個個呢

4隻加埋 5K

打一個夠了

呢個真心on9, 我岩先有兩場都係咁, charge到一半我先去打第2個火山,
跟手死左三隻ai, 屌那星

帶你唔係老馮

個巴打都係

我係退而求其次, 快手完左高級打ex好過

-3呀屌你老味

火山唔打 尾唔打

高級 5983656

有人入要感恩

高級721-2073

琴晚打連登團ex無咁伏架喎

得1條體毛呀清

所以要開加密, 好撚多cd rom

唔好意思 想問其實點先開到EX關出黎

CDrom一定好嬲

星期六

高 7714799

sunday player

頭先尾都未斷就死2個

多得MON大師帶打高級

今日最極限

罪哥有無EX場

死左房主唔夠力打

EX 614-7623

有技就唔驚, 無技得返一個位, 成隻衝埋黎死一堆

ex 8757527

其實EX唔好強打火山LA
見冇人同你打就用龍頂LA
同埋火山其實可以硬食到一下
次次班友都唔夠DPS

三個火山一齊爆, 佢地成班縮埋一邊

喺個頭度卡死咗 對唔住各位大佬
7833700

死開啦,

消失的罪哥

CLS 搶人

高級
358-6971

我見到尾未斷 火山又冇人打就知玩撚完

有無高級單人不死~

我果面完全無人入, 開左差不多10分鐘都有

唔到尾-=可以re

唉打一場高級就一場EX

幾時先完

EX 4030090

求下你地呀, -2
人黎呀

783-3700

260-8901
高級隨便

係我錯 俾多次機會嚟
7833700

笑左

第二個火山打到就打，行咁遠打咁多血先少一個，有時無乜用 學巴打咁講，食一下又得，變龍又得，是但啦

高級 663-4512

點先開到EX關出黎 要全部都complete？

當我拜你地喇好嘛, 仲係差兩件

咁即係得我同巴打追住條尾打

每次ko高級隨機出, 好似係

高級260-8901
隨便一隻水屬就得

屌高級真係等極都冇人

EX都開始冇人打了

好多ex場

高級 唔限 296-2415

要自己開場先有？

依家根本機率就高到一場高一場ex,打唔撚完

唔知聽日任地獄諗住點平衡

我估送毛

sor 開錯龍

頭先無EX連開即刻full咗
不過你走咗

佢搞下個毛回復時間好過啦

死左個

高 442 6892

巴打係今日3點後入房打高級打左好多場都冇？

ex 821 4497

我放兩隻
5000戰
街人一入黎見到我就走

入房係唔會有

event pool冇體毛送 打boss又冇體毛出on99

無我吹雞係差啲

15體300經
永動緊

係到原來好多BD既巴打

我想清晒d體抖下

咁宜家有無EX

火女巴係雞頭

冇啊 連EX場都非洲

打到有啲悶

高級 6509815

都係今晚先打 好伏

可唔可以形容得好啲

今晚我幫你打

6576682

仲要打到隻手好攰

都係唔夠力

媽媽生

睇嚟無人打

247-9178 高級

Ex 909-8910

高級717-7067
呢個先岩

各位巴打睇路 咁樣打法好易腱鞘炎

今日過左幾粒鐘就500金

點解抽極都符
8個啦屌

用畫板打

呢個價點睇

高級849-1175
隨便唔死就得

人冇用
龍先重要

肝帝

火降臨就龍
風活動就蟲

你唔要我要

都係抖陣先[size=1]刷FGO[/size=1]

求奇淘寶一間

高級
766-3017

唔玩啦
出街

都抵既，3人1龍，有兩隻水角可以配，抵過課198抽

高 單隻水不死
5042436

17萬聖有咩好刷,自然回體算啦
24號又要搏命,今次到SN伊莉亞

DAOKO

係窮呀

點解老淘d初始咁多5星 我自己刷得3個五星

要買我就一定會買個有不死鳥
求人不如求己

you?

高級841 3422
試下有冇人入

認真返場先

ME圖鑑黨

我鐘意用男角

依個真
成個池最想要係隻雀（人）

gay都好啲

爆咗體好耐入去清一清

不願面對

EXEXEXEX 先尾後手

我都好想要隻雀, d人物回真係好弱雞

不死鳥勁淫

岩岩試左上面巴打講太刀攻擊果個動作
發現平A打到後跳之後 等半秒個人仔發光先再砍最後果刀會有2HIT 攻擊力大約=無腦按最後一刀既1.3-1.5倍 外加草氣出技快左好多

又一個post了

想要雀+1

16人均分回血真係好戇鳩

咁老實講我單支回30幾, 每人回一下都120啦, 又唔係真係咁過份
最過份係唔撚帶補既人

EXEXEXEX

cd rom都入黎啦...
ex - 1331818

街場高級d人好廢

EX
841-0050